其實點解唔開放難民工作權？

政府又話人力資源不足

因為政府廢垃圾手腳慢，搞唔切邊d真邊d假難民，難民無正職可以做得乜？做黑工黑社會打劫排隊，然後就可以轉移視線，等d人屌南亞人，屌少d新移民

做得官嘅本身就笠水無大志 做野又慢吞吞 又驚做錯俾人屌 畏手畏尾 你等下啦

我發現政府做嘢真係好慢
導致啲港豬誤會係難民同立法會問題

仲有一個更簡單既原因：唔想比香港國際化

會同新移民搶工做